岩岩痾左篤跨世紀既尿

世紀

2100 年?

1999年屙到今日？

得一兩次機會，1999年或2099年。